[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (34) 曹毅NMSL

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

Mikasa 🙋🏻：是莎夏放屁的聲音

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

😧

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

Lm

DLLM 假bitch

我唔識加字

最尾嗰張有張好d架
擺咗po頭

pish

好
我只係順手放返上嚟

2021年5月19日（水）発売

商品形態
Blu-ray 19,800円（本体）＋税 / PCXG-60101
DVD 19,800円（本体）＋税 / PCBG-61901
収録話数：60〜67話
発売元・販売元：ポニーキャニオン

初回特典
キャラクターデザイン・岸 友洋 描き下ろしケース
豪華デジパック仕様
「雨宿りの情景 特別編〜雨の古城にて〜」ドラマCD
古城に集った者たちが、雨宿りの一時に自らの想いを口にする。《雨》が紡いだ、兵士たちの決意と覚悟の物語。
原作31巻特装版 小説小冊子のエピソードをドラマCD化！

★収録エピソード
Ep1 『地下牢跡』－リヴァイ、エレン
Ep2 『埃をかぶった書斎』－ハンジ、リヴァイ
Ep3 『古びた礼拝堂』－エレン、ジャン

フルカラーブックレット
スペシャルシーンセレクトコンテ集

映像特典
制作メイキング映像
「進撃の巨人」ちみキャラ劇場
PVCM集

───．───．───．───．───．───．───．───．───．───．───

「進撃の巨人」The Final Season 第2巻
Blu-ray&DVD

2021年7月21日（水）発売

商品形態
Blu-ray 19,800円（本体）＋税 / PCXG-60102
DVD 19,800円（本体）＋税 / PCBG-61902
収録話数：68〜75話
発売元・販売元：ポニーキャニオン

初回特典
キャラクターデザイン・岸 友洋 描き下ろしケース
豪華デジパック仕様
「雨宿りの情景 特別編〜雨の古城にて〜」ドラマCD
古城に集った者たちが、雨宿りの一時に自らの想いを口にする。《雨》が紡いだ、兵士たちの決意と覚悟の物語。
原作31巻特装版 小説小冊子のエピソードをドラマCD化！

★収録エピソード
Ep4 『雨音の絶えない客間』－エレン、ミカサ
Ep5 『崩れかけた城門』－エルヴィン、リヴァイ
Ep6 『塔、雨雲の向こうに』－エレン、アルミン

フルカラーブックレット
スペシャルシーンセレクトコンテ集

映像特典
制作メイキング映像
「進撃の巨人」ちみキャラ劇場
ノンテロップOP/ED

來源:
官方網站

團長個句: 這次到人類反擊

唔明

我可是巨人幫dio整埋啦

冇....諗起season1 最尾個幕

團長話 今次到人類反擊

d巨人嚇到瀨屎

你話幾諷刺，讓同艾連前期都互相討厭，但後期反而讓係最了解艾連個個

再加
字有D柒

巴打留意下 你就嚟劇透㗎喇

今次唔係咩

睇到好心涼

漫畫都唔覺
但係動畫入面弗洛克好似高達nt個男主

不打不相識
入面好多個都係咁

Kenny同烏利

Levi同團長

漫畫後面就唔講

韓仔頭
一樣色

喂 每張新既我都笑撚左

含劍好笑啲

呢張好襯

冇皮克 唔接受你既留名

唔好再玩啦乖

專登整比你架

係喎 都冇留意之後創哥原來又幫佢改髮型

呢張好J好多

好有韓星feel

痴9線 又係深田VR

呢張好睇好多

#41 你支炮

一開始覺得好偏激 但諗吓其實都有佢嘅道理 就算你唔視對面所有人係敵人 對面都一定會是你係敵人 依家搞鳩人屋企 唔通人哋就係因為唔殺佢會覺得你係好人咩 萬一對面一有機會一定會殺返你轉頭

今季第一集 有咩問題？

係咪佢地每隻巨人化緊都講到野？
我見艾撚/凱巨超巨都唔得 反而有王血既吉克
同無王血既槌巨可以係巨人化期間講野

Floch係我top3鍾意嘅角色

第一季門巨仲識噴火添

#176297 敏敏特穆爾
list埋呢個 佢係隔離劇透 唔知呢到會唔會

Ok 我記錯

是但啦 都係咁上下啫

其實我諗智巨識講嘢呢個設定係後加嘅 你留意唔識講嘢嗰批全部係前期就出現嘅巨人

差不多啦
掛咩上去都得

冇影響

個陣以為佢係個自私 跟風狗 又怕死

但我改觀了

未比團長教育之前算㗎

Ok

真係唔知
艾撚巨人識叫
但唔識講野

#181162 流浮山刀手(塞車)
仲有呢個 都係list冇

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

效果嚟

唔係真係識既

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

我第一次睇到哇哇聲
心諗識噴火咁堅？

掛呢枝上去既話都幾惡

贏咗城門
勝利姿勢chok緊

我初頭以為真係識噴
點知今井有文話效果嚟

初勝的滋味

萊納初試勝感

門巨： 我也是巨人啊

有冇gif?

可以cut但加字幕唔好笑

隻隻智巨都識叫啦

感覺唔同咗

反而唔明點解得顎巨 獸巨 車巨識講野

新一集出場嘅係9大巨人入面嘅智慧巨人
叫得依個名 識講野好出奇？

槌巨都識講

顎巨仲要係ymir黎

唔唔係睇口型咩
艾撚跟韓吉做過測試話係睇口腔結構

識叫，即係有構造發聲，咁應該講到野瓜

但艾撚識叫，唔識講野，就唔明

我都記得唔知邊到睇過咁既解決

王政篇前段

ching咁勁，仲記得呢度

咁睇即係構造關係
有聲，但發唔到音

大概係咁

識叫就識講嘢咩

狗識叫

咁mk仔唔出聲反而ymir就講到當mk仔變完巨人好cool啦唯有

同聲優？

見佢有脷，有牙，有顎
發到聲即係有聲帶

以為講到野
唔識bio

子安

發聲個度係柒咗
屌自膠

冇所謂啦
唔係人人都會記咁清
禾尼D毒撚先會

可能狗都係講緊野 人聽唔明姐

喵喵怪

想問下動畫同漫畫係唔係一樣 想追漫畫驚有出入

喵巨

格離post做乜鳩

大體上差唔多 巴打可以睇到102 係上集既尾

暫時一樣
只有少少枝節位有改
出入唔大

呢個細位記得到，又咁快搵到，我覺得好勁

我都係毒撚

Jm9?

有無人有睇曹毅回應?

類似係話人設唔關我事 創哥點左頭 BD會修復面型

早排有講
支那人是信不過

上個post有講
歡迎佢改姓賴

Za warudo

新post number 35

睇咗
結論係唔夠時間 hea 住你
第一個point唔適應根本on9
你上季又冇做 點會唔適應

獸巨
子安武人

吓

佢咁講有啲取巧
人設根本冇問題
依家係佢作畫出事
唔覺得創哥會睇哂每一幀作畫

咪就係
如果人設/畫風問題
你做乜馬萊班人又冇問題

淨係萊納同艾撚早幾集個樣你都講唔通啦

on9仔開on9 post

叫咗佢開過個

因為之前都好似答過相關問題

佢嘅巨人型態同佢阿哥一樣（除左髮色之外）

可唔可以透過依一集做個警示支那人係要永不錄用
之後仲有電鋸希望唔會出現肥婆power

K島台仔:
立體機動方面非常滿意
終於不是扛200斤裝備 飛十里路我不換鉤那種平行滑動了
終於是真正意義上的盪來盪去跟飛來飛去了

應該係因為佢無嘴唇？

黃成希好無辜

其實曹毅要死媽死幾多個post

死到我諗到下個title為止

笑死 井川一最新條片 不過係度抽水

佢琴日都唔委㗎啦

妥

睇左封面見到車車>巨人 未睇

BinC

樓下即刻屌曬鬼

開始多負皮

佢講得好中point
但啲人就係覺得冇問題
有得睇就睇啦

未得閒睇 佢講咩？

將第二季變Mappa整

點解而家有2個po

我同佢一樣睇法
第5集比起OST, 節奏控制問題大好多

食屎啦 鬼滅仔

節奏唔好 篇幅問題
反串濾鏡問題
作畫水準
同埋話堂堂巨人竟然輸比咒術
接受唔到

Exact7ly

理論上MAPPA家吓應該係三開，重有chainsaw man

其實一早應該咁做啦
開一個俾漫畫黨嘅,另一個俾動畫黨嘅
大家都happy

呢邊單單打打怨婦區
除咗劇透&屎眼&死全家之外乜都得

個邊 分post 純動畫和諧post

你做唔掂唔好接咁撚多啦
係咪想做下一個jc

格離post個樓主話呢到多漫畫撚成日劇透
要分漫畫撚動畫post同動畫撚動畫post

結果格離post幾個鐘就兩三次劇透

mappa自己要多開
做得柒又唔屌得 唔明d死忠諗咩

其實呢邊乜派都得

要感恩喎

屌佢智商有問題

有條on9想做大佬 隔兩個reply就洗一次list同新post link
開完2直接開35扮大台 勁撚肉酸

呢啲咪就係感恩撚同mappa打手無視既問題

笑L死我

冇mappa你睇都冇得睇
要感恩🙏🏻

其實感恩論好多都係台灣人多 兩邊po既人一般都分到邊d位係真係唔好係著眼點唔同

Mappa 啲3D有咩可能差得過wit

露營真係正

以今集既作畫水準
漫畫最新進度既動畫化肯定慘不忍睹

資源分配問題姐 論實力mappa一定唔差
唔係屌mappa唔掂 係佢要多開搞到咁先炆

由其16集咋 陰公

其實唔係屌mappa
係屌佢唔認真做巨人
咒術就做得咁好

搖曳露營？ 啱啱開始追第一季

16一定做唔完啦 希望結局係出劇場版 品質會好好多

啱
廢萌番
由其對我呢啲思鄉嘅人嚟講
富士山真係正

16集冇可能做到咁後啦
呢場之後既打戲應該要等到
九成都係崩到仆街

16集唔會做到完啦 希望佢見part 1 咁多人睇同批評 會擺多啲經費落去part2/電影版

法仔no.1

唔洗下下拎wit嚟比
同自己比都夠
上集艾撚個樣同今集艾撚塊面
早幾集介紹巨人同今集既巨人

間唔中睇吓幾好睇 我唔可以一次過追曬 即係睇完唔會令你想快啲睇到下集 不過套野都諗住俾人放鬆吓

做電影唔一定個個睇得明
話哂都係sell劇情

個純動畫黨po係咪叫final session
如果WIT過幾年整套final session remake就好

大佬 點解成日有人中意彈句

"喂 好好睇喎 做咩講到佢係垃圾"

我屌......巨人寫既劇情緊係冇問題啦
依家個問題係Mappa到嘛

又bin Mappa

張圖好似唔係咁好...

劇透師

剛剛

係
佢呢啲係耐唔耐一集
甚至重覆一集都冇乜大礙
Campool Campool

見上面井川一條片講開人物講嘢速度

認真覺得呢條片個節奏仲好過動畫 佢仲有直半part 不過唔知係咪因為中咗版權所以冇咗

我宣戰個集已經講過 但好似冇咩人buy萊納同艾撚兩個對答太快 你一句我一句好似唔係好洗諗咁 但明明一個極度淆底 一個等左4年有好多就話想講 但應得太快就略顯平淡

之前好似係你post呢條片???

所以咪話表情係要多幾秒 去比人消化
個度感覺係趕收工

講真如果依兩集比 我唔滿意上一集多好多 但我見上集都冇今集屌得咁犀利覺得都幾意外

如果willy同艾撚講嘢疊聲既話效果仲好

嗰時好似係喺未做到嗰時po？ 我都唔係好記得了

同意...因為漫畫同一格 (冇記錯既話)
成件事就會有種 大家都係一樣既層次

節奏問題既話坐巨回憶嗰集仲大鑊
坐晒火箭 好似聽咗半粒鐘急口令咁

因為文戲&今集先係戲肉嘛
咪忍下

其實唔明點解Mappa 唔喺某啲集數cut op 同個樂隊傾好咗一定要集集都播晒？

感恩派可唔可以過去另一個post

呢個

Cut一次op就要做多90秒比你
可以既話mappa寧願播晒成首op

感恩創哥oj?

搞到咁 不如OP ED你cut撚埋
自己拎黎做動畫 CLS

創哥跪拜區

嗱
純粹好圖分享咋

Ps ：link 內網址含有劇透圖 動畫黨唔好入

佐ching

動畫係漫畫嘅修訂

Mappa RIP

想佢大暴死

講真嗰集我對艾撚既表現唔太滿意
比唔上 Reiner

做耶撚冇問題
但唔好逼人做埋一份就ok

佢之前有派糖

Mappa差過 呢個就要搵呀 江澤民出黎

被炎上了

井川一都係話
擔心mappa>屌鳩mappa

班台仔屌佢？

咁始終YouTuber唔可以講太狠嘅
怕比人屌
除非真係衰到貼地

但其實佢都係話爆咗㗎啦

根本睇動畫年資稍為多少少既
都好難可以接受到今集個制作水準

三開都算，重要套套大嘢

以mappa既規模 有咩資格雙開

講得出冇崩既 一係盲 一係用屎眼睇

冷靜

comment一堆人話睇唔到崩
真係學橙頭巴講 用屎眼睇野？

仲要餵我哋食屎

屌 真係唔覺

鬼滅仔黎 算撚數

巨人CGI都算，連立體機動都CGI
前幾集馬雷之盾cut content都算，今集John同Floch嗰到真係屌出聲
而且分分鐘重整得重衰過佢自己套Dorohedoro

真係好多呢d comment
講到創哥畫咁

唔用CG 咪會咁囉

總有人盲捧
Or 有得睇就ok

如果keep住咁我都接受唔到

有時 真係唔知多d傻閪睇好事
定係圍爐算數

咪同隔離post一樣囉
所以你話呢度幾清新

要感恩
Mappa做緊義工

屌你老尾 我依家完全體會 萊納感受

你依家係戰士是兵士 你講啊

你殺左我啦

Jc仲未執粒咪就係靠班感恩撚

明明比人炸到變光頭仔都死唔去

咩意思

鏈鋸整崩真係等收刀片啦

崩未必
可能暴死

你隔離po做咩po個張....

睇住兩邊評論

PV搵到 嚇下人姐

係，呢樣好難頂

你揀死一邊算啦
入晒兩邊post應該真係會精神分裂

屌你 陣間事旦一邊自爆

唔緊要啦
尤米爾未出真名之前CV表個名係雀斑

乜唔係個度先清新咩
冇鬥爭 冇吵鬧 與世無爭 簡直鳥托邦
社會主義嘅理想鄉

玩得好開心，仲未體會到萊納既感受住

pv特登咁快轉你就唔好po出黎啦

如果唔崩到我寄刀片
得我哋暴死乜意思

連登之盾

巴打咁燒腦

如果之後嚟多集曹毅又整到噉嘅款就真係Sinae Delenda Est

認真呢 唔識日文

其實兩邊走都冇咩野 大家都係講巨人

你都唔過黎陪我傾BL

咪話個邊係城牆

係嗰邊都係講劇情多

依家咪喺度囉
都係同你傾BL+H漫+法仔最開心

其實都幾好笑
動畫撚討論既係劇情
漫畫撚討論既係制作水平
掉轉晒

好掛住法b

做到呢個level真係perfect
以wit 第二季既水準應該做到 而家只可以話可惜了

屌 你第一張就咁cut
我以為佢兩個 打仗散步

WIT 係改得黎 又好有feel

原句黎架屌
不過未出熟肉我就加咗字幕

法仔太cute啦

阿妮怒踢萊納.gif

反觀呢度

屌你老尾 又逗我笑

S2 ED到今日都仲係不解之謎

要做到咁應該要電影化先可以

係咪抱住個B?

咩不解之謎

樓上睇住啊 唔想你入list

呢張好波

屌你老尾

冇咩新圖，睇住先

痴線，你真係正

一圖頂三個post

萊納成日覺得係生化危機個Chris

當初訓練時期都係睇佢大哥feel先 加分唔悶

每個人都有角色曲線

點解釋幅圖嘅倒影

話時話，如果當初真係比比鳥柒頭（波可）而唔係萊納做鎧巨嘅話，巨人嘅劇情發展會變成點？

呀哥比人食
細佬返去比人食

完

佢呀哥唔洗死？
尤米爾唔會出現sheshe女王

前提係，咁樣會唔會改變左佢哋做臥底潛入訓練兵團呢件事先（已知道就算爆左瑪利亞之牆牆始祖都唔會現身）

要睇破牆會唔會係佢地原計劃plan

但以阿尼貝柒性格 失敗之後應該會主張走

比比鳥應該都會頹到瀨尿掛
冇萊納死撐 佢地應該唔會引發第二次破門
因為萊納係犯咗大錯唔衰得先死要成功

兩兄弟就咁完左佢地既職業生捱

入兵團我認為都會細機會

瑪利亞之牆點都要破，佢哋嘅目標係要攞走始祖巨人呀嘛，所以爆瑪利亞之牆係唔會改變嘅

其實我都唔知萊納喺呢件事錯左喺邊，講到好似係萊納推馬賽俾尤彌爾巨人食咁，佢嘅講法「三個人都會因為失職而被食左」未必係危言聳聽

係
但破完之後應該會留一排
但見冇料到就應該會走
始終留咁耐係萊納死頂先留

佢地要拎始祖所以要入去
幾條友冇理由學艾倫老豆扮失憶入去架
咪破牆引埋啲巨人入去
趁亂唔多覺入去囉

因為萊納發呆比尤彌爾偷襲
馬賽救佢而死
而且之後第一個跑
唔救人
所以佢係頭號戰犯

即係話爆牆呢樣嘢一定係fixed嘅，唔會改變

應該係

除非佢地諗到其他方法潛入
但係實比人發現
呢個方法冇人估到又最直接

就算佢真係頭號戰犯都唔代表其他兩個就唔需要承擔任何責任囉

所以一個比人捉左
一個死左
萊納又係唯一有實戰經驗個個

唔係我估佢返去都係比人食

咁萊納係必死
其他2個可能要死
分別係度

呢對cp正

萊艾不嬲正

點解兵長英雄救倫都得咁少圖，定係我未揾度

我po BL圖喎

咁我 有女先返黎

眨吓眼又變gay post

再唔係我係呢個post做壞人啦

咩壞人

屌你老尾 做咩成日屌Mappa

唔怪得佢咁嬲啦

阿明好正

好想做個正常男人 得唔得

你地post女就得，人地post仔就唔得

有胸嘅

哇屌 想打丁

打

好索

唔係我地問題
btw 我就冇咩問題呢part

唔冇啊係佢咁形容好好笑，開心share

正

我就癲啦

5000蚊個下

堂堂巨人嚇撚到瀨尿

帕島打到巨人100年

佢連打帕島經驗都冇

唔用雷槍 佢都唔知應唔應付到
不過佢快過阿妮 未必

都岩
不過呢個情況 有建築 又咁齊人

咁打智巨有104
怕乜

有啲似之前人類面對巨人既feel咁

係時候整個home gym

而家精神好緊張

I mean個氣氛平時見到就笑下

笑咪笑 冇乜問題
又唔係地獄圖

好warm

笑下先啦
嘈到攰，係時候放鬆番

笑下先

睇完最新一集好熱血
由其最尾
個巨人根本唔知飛緊埋黎既人經歷過d乜
仲口口聲聲叫人惡魔

鎚巨個弱點咁明顯
個駕駛員係條尾到
一扯就斷

gabi最好笑
自己呢邊殺人就大條道理，被帕島報復就話唔明點解自己既同伴要死
不過嗰兩個對艾族戰士候補生都好nice既瑪雷士兵俾sasha殺咗，呢度又幾sad既

但如果冇呢招
槌巨應該死2次
係靠呢招坦住艾撚三笠

呢張點睇都係艾萊

呢招算屈 因為冇人估到戰槌本體唔係後頸
動畫因為篇幅問題好快開估姐 我嗰時睇漫畫睇到哇哇聲

今季OP ED都好好聽
但ED一到副歌就會聽到閪喎～chi la sin

睇完第六集好撚爽
馬來人我屌你老母
成班支那狗咁助紂為虐嗱

*萊

Lalalalala~

笑死

Sad撚
殺得好

咁佢哋除咗喺馬萊出世仲做錯啲咩

助紂為虐 佢哋對候補生好只係因為候補生幫軍隊賣命

依個係你估啫 基本就冇講過個理由係咩

Base on 以加動畫
總之馬萊人係報應架啦

咁我寧願相信佢哋係少數無歧視艾爾迪亞人既瑪雷人
其實就算做到榮譽瑪雷人都係會被歧視嗰兩個士兵喺嗰個環境算係好好人

岩岩睇返雀可舊片講JC做一拳二既情況
其實應該同MAPPA 做巨人差唔多
歡迎大家繼續屌MAPPA

其實係 可能係同艾人接獨多d又睇住假b佢地大

好似萊納咁，相處得耐就知佢哋點會係惡魔

創哥呢個觀貫穿哂成個故事
根本每一個人都係獨立個體 唔關種族事

但小粉紅必須死

有D人會將GABI同EREN對比
其實GABI乞人憎好多好多, eren係自己屋企人同國人比人殺左先變成而家咁, GABI係一開始就去殺其他國家人(S4E1打仗殺得幾開心), 而家人地報復就話「點解sofia要比人殺」

Lalalalala
Ladela

比人洗腦做小粉紅

又bin

啱呀
佢細細個夢想就係奶馬萊殺艾島
差好遠
你唔見法仔會咁？
根本係個格品題

平凡之惡, 死之前咪又係幫馬來困住艾人係集中營

啱呀
而且一樣粉紅你有冇見法仔會咁激

講緊兩個馬萊士兵喎

有youtuber問咗曹毅
話出BD版會修正返d崩壞部份
希望係真

咁艾人又做錯咗咩
講到底都係觀點與角度姐 艾倫爆出黎嗰時都死咗好多艾人

支那人做野俹簁屌佢啦
tv版觀眾就抵要食屎既
d人仲可以pin去話係創哥授意

mikasa緊身衣唔J唔得

Sorr 睇錯
咁軍人上戰場拎槍就係咁
佢套制服唔係代表佢係代表馬萊
而且馬萊咪又係逼害者
冇一個是蘑菇的
召喚山本一夫

我要係之後都唔好崩

佢射個波比創哥真係WTF
唔通同佢講 屌你呢d垃圾畫過佢咩

我估創哥自知時間冇多 唔太出聲

個嘈畜就一點專業都話，走去瀨個樣 話個樣。你講句自己跟唔上wit 有錯誤 道歉都冇咁閪

著好過冇著

冇mappa就冇巨人睇！！！
我地要懷住感恩既心

gabi只不過係直女性格同小艾倫似姐，但係成個人就俾馬萊嗰套洗左腦，點可以同無做過任何嘢就突然間死老母嘅艾倫比wo

如果想呢場戲有下面一半既水準會唔會太高要求

睇落好似萊納做老豆，艾倫做老母咁

我已經對呢場劇冇期望
預咗睇蜘蛛俠

Gay

咁樣當初牆內嘅艾人得罪左佢哋啲咩，平白無故就被佢哋嘅人爆牆然後一係被石頭砸死，一係被巨人食左，呢條數又點計呀

你地睇sheshe就得

會

你睇Zeke個樣已經變左一舊

Gabi:
我唔知
睇唔到
我唔係現場

搞到嚇走幾多人
Gay到我就嚟每次入post之後都要睇擊針平衡返洗眼

成班活係80年代思想既人

痴根巴 笑下巴 我地又比人排擠啦

立體機動裝置其實好高科技,可以直接插入固定石屎,仲勁過火炮

應該係佢鋼技術
始終關島上個隻黑科技特殊鋼事

人地用成百年研發反巨人炮 呢面就用成百年研發立機

咁鬼叫島上全點對巨人科技
咪多9謝馬萊lo
而且反巨人炮 應該只係大口徑炮/炮彈咁解
你睇第一集D艦炮都打到萊納錯撚左

傻

不了

Amazon 貴好撚多

反巨人炮應該係膛線炮 增加初速同炮彈旋轉

但都唔知佢係唔係真貨
你買隻驗下先

係
所以炮應該唔係好似艾島咁乜專for巨人
彈就應該係D穿甲彈技術
純粹係因為科技提升副產品

呢間做開日本代購
安心食用

黑金竹
before the fall有講得詳細d

Thx 有D專有詞真係唔記得

整返件 雖然遲早都要著

不了
我寧願毒D買件調查兵

咁低汁都賣240？

一齊著調查兵團衫去金鐘食m記

之前唔記得香港定台灣

運動會 全部調查兵團

到時應該個個都係咁款

其實就係好似高達咁
聯邦自護都唔係正義或邪惡
只係現實就係殘酷嘅

如果其他國家開發坦克而唔係列車
馬萊滅國

其實好型再早10年就係火影跑

巨人世界一戰前 日俄戰爭後嘅科技樹
應該就快點到

中學好多痴線佬 火影跑

BTW 個陣d人會笑鳩你毒撚
even我著件自由之翼既T

依家應該係羽織

希望法仔可以繼續保持住善良既心

諗返起佢地唔知有咩興趣
打波踢波大撚曬咩

擊針兵長同mikasa嗰個？
識貨

我地係唔會放棄架
海的對面是敵人

擊針好撚正

好正
雖然兩情相悅嗰啲都好好睇

但有少少接受唔到兵長夾硬黎
人設錯咗

其實我prefer兩情相悅多啲

係
但係講bl又會比人排擠

就快想開個tg bl gp

+把玩具刀

唔開心，啲gay圖最近得艾萊，睇住呢張先

又係里艾

哇哇哇哇！！！！！

呢兩張我都好中意

呢兩張簡直the best ，呢張都唔錯

開唔開個tg gp團爐
一陣又話嚇走哂d人

怨婦代表

我要女呀！

留得係度嘅都習慣啦罵戰完咗就到BL圖啦
其實女女圖我都啱，但係冇人po

明明bl就好美好

Po多次亞妮皮克

唔知點解我真係麻麻地sheshe 但唔到佢地見到bl就走夾唔頭

上twitter p站自己搵啦

頂住先

我覺得巨人個個角色都靚所以我只係睇啲圖夠唔夠正
其實我只係鐘意艾撚一個，冇特別推佢地邊個一齊

艾利世一

好中意艾倫短髮
長髮嗰d未post得

90後童年跑姿：火影跑 大隻仔跑 奇行種跑

綠黑格仔 陣毒撚除太空都聞到

話時話第六集第一幕影住戴巴家豪宅入面同埋地下嘅玩具，係咪呼應第一集艾倫夢入面有豪宅同一堆玩具喺地上嗰幕？係咪艾倫未有巨人之力就已經夢到呢幕？

其實佢地3個都好襯

艾倫嘅手勢同表情

好似係
之前睇解說話一樣

即係艾倫預先知道呢樣嘢？

艾倫：有兩個阿克曼保我，未驚過

其實漫畫都未填哂d坑

返過去講啦

呢張好撚正

繼續喺度post
點解我地post仔就唔得

呢排搵唔到新野

啱啊，但係㩒入去冇更多好sad

邊到既第一集？

邊個開35先
做得出又怕人講

動畫第一季第一集

做埋D柒野又唔撚比人講
當自己係MAPPA?

呢張新圖整得好好

係 開35都係打錯字姐
要講野就用返你個正身入黎講啦 D打字習慣一撚樣呃得邊個
要用分身幫自己互含咁撚肉酸

唔緊要 係真係假等連狗定論
想睇下如果連狗到時BAM左 一國狗又可以點兜 係咪加返連狗入LIST洗佢版?

呢張阿妮個樣

笑死

乜依家仲會bam分身？
長知識

戰鎚真心廢，冇經驗

咁多年黎都唔知有冇變過身

遲D再睇返#492仲係咪到咪知
以前井狗都係咁咋嘛 開一堆分身搶開動漫po+幫自己口 比連狗bam左唔少

之前twitter有個巨人畫師d畫好靚我㩒左入去睇 第二張係團長同兵長打緊茄輪我睇到個刻世界錚似靜止咁

喂 share出黎啦

sheshe都ok既 hehe你地留返自己打j用啦

年幾前架不過個畫師都幾多人follow可能你地班BL師有睇

條lan線當人盲

冇圖你話mikasa屌女王都得啦

其實漫畫個思考過程長d 多d內心戲
動畫『可能」篇幅／節奏問題做得好快（都可能係嘈狗問題）

BL畫師我冇mark低啊嘛

但能力黎講戰槌單挑應該最勁?可以整箭又可以set陷阱
唔計超大型突襲核爆既話

咁抵你比人bin到2046

呢個我覺得本身漫畫都係咁不過如果係動畫黨再睇落去啦

咁可能係我自己本身個思考過程長

最勁啦硬質化版賢者之石 係燒mp姐

應該唔關內心戲事掛
咁大條lan線連住隻腳雖然如果冇lan線既話已經比jojo炸死左

但係其實佢速度好慢 你見進巨都頂到咁耐 成日都打唔中

地下生刺命中率好高喎
揮戰槌個下都ok快

進巨硬坦都可以頂到搵你本體
咬巨敏捷迴避點滿 基本上戰鎚輸緊

哇屌 仲衰過大波萊納

喂啊唔好啊

Btw 第7集製作陣容係咪就出，上禮拜好似差唔多時間

笑撚咗

覺得井川一新片講得啱，時快時慢咁唔知想點佢仲要整快第二季第6集嚟對比，笑死

但係下面d comment一面倒屌佢
睇到眼都突哂

8個月嘛
不過講真最撚衰真係武肺

第5集個失望程度真係大過第6集 主要問題唔係bgm 可能本身注重文戲多好多

老老實實 台灣d人真係冇大陸人睇得咁好 好多都好迂腐同大愛膠會話翻井川一都係預料之內

咪撚幫mappa搵籍口啦
19年11月尾jump宣佈咒術動畫化
20年4月咒術出pv
20年5月巨人出pv 宣佈mappa接手

點睇都係接咗咒術先接巨人
明知巨人作畫要度高
個期唔啱都仲要接怪得邊個

咁半半羽織lo

咁你又講
依家佢哋都post gay圖提嚟做乜

嬌生慣養咁多年
廢正常
相反艾撚依家真世一

我唔想睇gay porn

吉克遠距離最屈

Dllm 仲bin

比我揀
我都係想要超大巨

得佢雙開

艾世一
短世二

我都就快忍唔住再分家個非gay post

超大耐久度低

用一次 儲氣再爆過

除非巨人大戰 唔係幾難搞

gay圖就應該fwd過黎啦

你post多啲gif洗走佢地

可以連變咁尾機咩

咁都叫gay圖

我諗緊爆完要走
係咪要訓隻超大巨落地先 安全登陸

Gay test failed
我邊有gay圖係身

又係香港冇

跌親都唔緊要既 應該跌唔死

香港代購都冇
話說艾撚個立牌又係得淘佬有代購

好彩禾呢啲專業毒撚識去日本訂

人去日本
定 成本大直接日本寄

兩人互換巨人，睇怕條女連第一下鎚都頂唔到

戰巨咁易比三笠分散注意，仲用劍都斬烏繩都on9
用遠擊打走三笠，集中攻擊艾倫先岩

可能冇武肺會時間嗰啲好啲嘅但係冇啦佢而家都要盡力係限期內做好

冇實戰經驗呀嘛

所以戰鎚的出現只係用來突顯主角的強大

用劍都斬烏繩都on9

真
用弓大範圍射啦

戰槌一槌打爆艾倫，但三笠雷槍炸到勁傷
趁艾倫仲未變巨人，就打三笠先瓜

呢個好笑

戴巴家呢d垃圾，冚家鏟真心心涼

漫畫佢整左條扇形既鞭 個陣睇到o哂嘴戰槌能力好勁

唉
咁重要既一集
整到咁真係好sad

艾倫阿公是咪死左

冇講喎

去日本網訂

104都夠做

呢個真係唔知

人類搞佢唔掂啦
同亞妮一樣硬質化包住

前半集同mikasa登場果個位都做得好既係後半集跌watt

我話如果交換

如果艾倫係戰槌既話應該得兵長有能力挑戰

進擊硬件上仲差過坐巨
104連坐巨都打得贏 進擊算係啲咩

超電磁砲都ok

土狼不了

第六集一開波見到巨人D打戲就已經FEEL到有D不妙
但立體機體出場個下覺得OK喎整得幾好
然後見到紅毛仔同MIKASA個樣同飛蚊症...

一直世一

艾撚既人氣4年前同4年後完全係兩回事

唔信你之前都當佢世一

證明有成長
牙創夠屈
牙撚百屌成材

不過應該好多鬼佬唔鍾意4年後艾撚

一開波都幾好既 係預左係cgi既情況下算幾好 新分鏡: 近鏡打落戰槌 第一身睇住個拳頭邊硬質化打落黎 戰槌甩皮甩骨個樣都幾好

當然下半集真係扣翻唔少分

兵長唔肥
佛爺唔漲
米卡莎唔Jojo
我冇咩問題

animeaschan 見到艾撚就係咁oh my boy shit ! shit !見到mikasa講please come home就勁激動講yeah mikasa you are right ! what are you doing eren

animaechan一定睇到黑臉屌鬼

艾撚都肥左食完willy發福

animaechan好撚好笑
個表情閪到

Couvade Syndrome嚟

之後會唔會黑到包青天咁

班白左

吓由佢救阿爾敏嗰度開始我就鐘意，同埋好欣賞佢嘅意志力
可能係呢年先沉迷番，特別鐘意呢啲好有決心有目標嘅人

帕島啲人肥晒
艾撚時肥時瘦

咁岩諗起
如果當初rod reiss食到智慧巨會唔會都係咁大隻
食超大型既話係咪會縮水變60m

我意思係佢變到咁大之後再食智慧巨既話會點

應該係暴走

都會變返人型

呢個問題真係未有答案

如果剩係奶少少就會變咁大
吉克空投巨人係咪都可以咁玩

大到咁點收科

琴日見到再版artfx艾倫同米卡莎
再望下依家隻jojo

吉克唔係可以控制咩 炸完人打後頸就變返灰幾方便

尤彌爾睇心情鳩砌

呢個size 暴走啦
正常打針應該唔得

想紋個身 紋手定背好

背好似靚d

認真？

龜頭

＃610劇透 巴打係咪入錯post

原本有紋身 冇乜所謂
代表到自由都唔錯

背lor

….sorry 睇錯左post

好彩呢個無關重要 唔影響觀看體驗

#492真係冇左

原本係咩

你report完分身？

好彩CAP左 估唔到咁快用得著

係

屌 mon post狗
好柒

真心希望艾倫係pv個幕唔好崩
如果唔係mappa真係等住收刀片

好想po返過去binc

邊幕?著衫個下?

唉，對唔住。我真係戇鳩仔，見到你哋咁講我，我又唔好意思入嚟駁。其實我最後嗰句係真心想大家唔好再有爭執。但係第一句真係有侮辱，所以都講返對唔住，認衰仔。希望你哋大人有大諒

係啊，pv型到顛

我唔應該咁樣佢覆返你嘅，但見到你係咁屌我又唔gur

屌你老母死撚返出去啦on9仔

但依家睇到第六集對d人既作畫都覺危危地

真心想講對唔住，我on9我認

唔係你係咁洗版又要爭開35我都費事理你
你要分PO咪分PO 係要洗鳩呢邊版又要接呢邊number
你唔係覺得冇人會屌你呀?

平心而論 邊個撩交嗌先
咁清高唔留返係嗰邊圍爐 又要犯賤入黎激心
你地自己講既 話唔想睇罵戰先分post架嘛

所以真係想講聲對唔住先，我開35真係戇鳩咗，要屌我係好正常

脚本：瀬古浩司
絵コンテ：宍戸淳、林祐一郎
演出：宍戸淳
総作画監督：桑原幹根、崔ふみひで、山口仁七
作画監督：杉本ミッシェル、伊藤瑞希、小松寛子、阿比留隆彦、浅尾宏成、松岡秀明、柴田志朗、本多みゆき、野崎真一、本田敬一、大津直

好撚多人
最緊要係冇支那人

救心丸？

咁就好有返d信心

睇吓啲人會唔會靚翻

果然今日出，咁多作畫人唔該搞番好啲樣

冇支那人係好事 希望整得好好睇睇
但唔覺第6集整得差既責任係晒佢一個人到

我碌入嚟而家諗返真係戇鳩，但係見到你係咁屌我真係唔開心，依家諗返其實今集真係有做得好同做得唔好嘅地方，大家有唔同意見好正常，但係嗰陣我讚少少都會俾人覆係咪用屎眼睇，所以唔開心

Mappa畫嘅
如果動畫入面都keep到依個樣就好
Mikasa靚好多

唔會cap去另外個po到 你自己反省下啦

所以咪要睇吓嚟緊嗰集整成點

mappa根本有實力整得好
問題係佢肯唔肯放咁多資源落去姐

......我係第二個po 叫你唔好再講兩個po 啲野，你仲叫我要呢度啲人唔好講你，結果自己開分身
做乜9

多謝你，不過我柒咗真係要認

依張mikasa真係似翻個女人

搞到我都唔係幾想再追咒術 唔想有對比

我見到啲留言，忽上腦，所以衝動柒咗

幾好笑

你唔止係用屎眼睇動畫
直頭係坐撚住咗個腦

係真係忽上腦

唔通直接講你面型變左咩

咒術星期幾更新

我明白，今次真係經一事長一智

星期6?我都唔係好記得

係咪半年番
我以為去到13就完

咪撚係度扮可憐啦 冇用架

同巨人一路同期

再同巴打講返聲對唔住先

係咩

唔係扮可憐，係真係想入嚟同你講對唔住

係
MAPPA仲有電鋸人要整 不過唔知幾時播

呢個Mikasa 靚女番

頂你地講分身嗰陣我真係艾撚樣

對你老母唔住 收鳩皮啦
扮撚晒嘢

我都係
橙頭本身仲同我講唔好下下都話人地係分身先得架

想同兵長瘋狂浸溫泉

依張真係唔樣衰喎靚翻好多
兵長都係
如果動畫keep到依個樣就

艾撚，都仲係怪怪地，冇立牌嗰嗰咁好睇

咁多人搞到我好期待

艾倫我收貨架啦
好過肥仔先

咁本身漫畫4年後都已經唔係依個樣啦

不過呢個我覺得太柔美？即係Mikasa 應該係又型又索嗰款

唉放過圓臉啦

我就快要逐格p返瘦我老公

事實證明咗會

你有冇?我幫你問下連狗

其實Mappa應該做衰咗啲好睇嘅表情，嚟緊仲有個勁好睇嘅近鏡，佢搞衰嗰嗰我真係會爆

其實而家動畫最大問題係做到好撚矇，真心睇得好辛苦，D人樣畫到幾好都無用

BD會FIX 記得買黎撐MAPPA

三笠呢個樣好好多

兵長都係啦

咁你會好辛苦，就連做得好啲嘅第四集都咁

無留意兵長

俾班友惡搞jojo版三笠
搞到我有陰影

我只接受咁既樣既兵長

都係鐘意1-3季嘅三笠
表白個陣真係好正

表白個度擺明有心做
靚到第二個人咁

算啦
你講人地屎眼睇野/食開屎又係偏激嘅
攞埋京阿尼嘅野講
佢自己開35 +分account講野又係7嘅

現家過嚟道歉咪算囉
一人讓一步啦

冷靜返
默默咁等星期日算，保守啲好，驚喜大啲

呢張gif
太靚女啦

近了

呢張可以接受啦
低炒vs.高炒,睇落肥啲好正常

期望越大 失望越大
抱平常心算

佢喺呢邊柒緊係喺到道歉啦
唔通喺嗰邊道歉呀

讓佢老母啦讓 條撚樣之前仲特登開post講鳩我啊

我已經冇期望
咁就唔會失望

呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！

好Cute

我唔食艾希，但係
呢張好好睇

上集未播之前我預屌咗，今次應該都會

LETS FUCKING GO AAAAAAAAAAAAA

有無萊希圖？

點解艾倫留長毛㗎

Q版好得意

不斷進擊

呢張正

萊納同女王新婚快樂

請大家全力post艾希圖感染動畫黨

呢啲咪做得好，唔睇gay 圖po 其他靚圖
唔係只針對我地
唔食但係圖已save

BL黨表示食得落

真係咁呀

唔知mappa嘅女王會係點呢

唔係大山婆我就收貨

好憎個filter
有戰爭feel咩，唔覺
頭幾集喺戰場當係沙塵滾滾都算，集集都用點解要咁堅持，之後大把文戲
營造氣氛唔只係靠filter既
氣氛黎講創哥本身劇情已經夠做
睇番咒術，係高清呀

食咗屎終於知衰補鑊

頭先條柒頭入埋嚟扮可憐啦

AAAAAAAAAA

作監多人先瀨嘢
好在導演親自上馬畫分鏡，個演出都有啲料，希望冇事

Ok wow 始終扎髪係唔慣

其實要屌係要屌mappa高層
點解自己接完咒述要接埋巨人
明知做唔嚟 巨人仲要係大作 係歐美勁紅
雖然唔睇咒述 但係有d嬲嬲地

算啦
唔好勞氣
雖然我都比佢cap咗圖bin

屌 我去打陣機姐

咁畫就真係高汁
有自己風格，又見到有成長
大細超真心嬲

有傳話mappa原本諗住遲多年先播巨人
但講談社想動畫同漫畫同時完結所以趕住出
唔肯定真定假

冇入一陣變到咁既情況既cls精彩到唔輸比巨人

三開呀
陰公
仲要咒術好過巨人
明明都最後一季

可能公司定位本身就係只想做多產 質素中上？
我都好想佢cut哂其他動畫 只做巨人

就算現家播都好難同步完結喎
巨人連結局都未有

一開始橙頭仲要同佢講好說話叫我唔好陰謀論 下下都屈人係分身
依家現實bin緊佢c

巨人漫畫4月完呀嘛

好得罪唔得罪 得罪隻波台狗
又唔係唔知橙頭癲架啦

自己攞嚟怪得邊個
本身想同佢講句

不過都係算 做人厚道啲

咁我都要同你講返聲對唔住先

咪就係
16集
已經1/3 6集只係做左10集漫畫左右
之後仲有30集量
可以10集完咩

動畫播完16集就完哂成套？

1月先播到第6集
一個禮拜一集
4月先播完
唔係仲有part 2咩

打大佬

mon夠未
其實你係咪好想返黎姐 不如講白d啊

多謝你大人有大量，我真係會好好檢討

屌你老母躝返出去啦 爆撚夠閘未啊

4月上劇場版

hello，同你喺隔離post傾動畫劇情傾得好開心

唔好介意你之前都唔係讚少少係集集都近乎咩都讚到天花龍鳳，我唔覺得動畫做得差但係見到咁都覺得有啲煩留意到有啲漫畫黨去到第六集終於頂唔順開你拖

其實係有時你讚既方式會有啲令漫畫黨唔舒服有啲明明係動畫組先決定到既細節嘢都要擺創哥上檯反駁漫畫黨，會有種唔俾人彈既feel，好似要大家陪動畫黨一齊讚咁其實最緊要都係大家可以表達自己意見明明係動畫post唔係動畫黨post，無理由漫畫黨對動畫有意見，因為唔可以影響動畫黨心情就要返漫畫post講，依家又唔係劇透

唔好啦 外國撚睇唔到

其實佢拎1001開35 我都知出事即刻叫佢開翻3
佢初頭仲要唔制 好彩華田巴都幫下口一國你咁樣好難幫你

我就冇乜所謂
算啦

有時d人話冇Mappa 就冇巨人第4季
其實要分開睇

Mappa肯接，係respect, appreciate，無容置疑

雖然巨人BD賣唔好
但入面係咪真係冇商機，我又唔覺
我覺得係接巨人係雙刃劍
Mappa搏一搏，單車都變摩托
正路係咁樣

但對比咒術擺明大細超
唔知Mappa想點

所以睇歐台港中forum, youtube, twitter d人
真係唔洗講到要感恩Mappa，就乜都唔屌得
做得好就讚，做得差就彈
有時自己接受到，但係咪真係做得理想，真係有眼睇
我喰種死忠都會屌爆喰種動畫、都會承認漫畫爛尾

唔好太大期望

無字

飛去

本身都唔想再話佢 嗰邊post我都冇入
咁岩又比我係吹水台見到
點知佢自己入黎柒 咁唔bin真係對唔住自己

我算好有誠意架啦
整埋gif讚揚佢

冇期望就唔會有失望

喰種真係爆得好慘
有馬死之後 西瓜完全死親生仔咁冇心機畫

我真係唔知講咩好

最好笑係有個留言話隔離開35扮大台果個

原本係咁傳漫畫動畫一齊完
但睇個勢應該唔得
除非會延長/劇場版

如果唔係我諗唔到開35既動機係咩
真係打多咗隻字咩

本身應該可以一齊完，但動畫delay咗
所以已經冇可能

唔係話因為武肺所以先一齊完唔到咩

我叫佢唔好再講第二個po ，佢答：
Ok 其實我唔知
仲叫我叫你地冷靜啲

Am I a Joke

真係精彩到癲

冇乜可能延長
劇場版…mappa既話不了 等開心版

所以mola mola

記者mode:笑下巴你對於呢位user有精神分裂有咩睇法呢

佢用分身cap比自己睇?冇追到隔離個po

算啦一國巴唔好再爆閘啦點都好事實就係而家另一邊多左好多動畫黨出聲係好事 我覺得keep住都係件好事咁樣兩邊都開心

而家呢個時候你都係龜縮會好d你咁樣爆閘入黎絕對唔係一件好事

真心唔知mappa接巨人做乜鳩
又唔係要靠巨人出名 佢咒術做得好一樣會紅

冇眼睇

我本身都冇追 係橙頭過隔離cap完佢binc之後我又去睇下
點知睇到d咁好笑既野

你望真d cap圖個comment係比人del咗
岩岩邊個比人bam完ac大家心知肚明啦

心雄

出劇場版我都會入場睇既
始終一套咁正既作品 冇親眼去戲院睇佢完結驚以後後悔

眼高手低 好啦 家陣搞臭自己個名
搞臭埋巨人個ip 安樂啦

我地兩個又可以圍爐了

要無悔的決擇

Mappa係搏自己兩邊都做得好
兩套一齊上 做埋霸權
不過最尾都係太高估自己

但係出劇場版希望唔好搞到鬼滅咁

唔學兵長啦
佢次次都揀錯咁滯

乜意思先
Ufo唔好咩

巨人個劇本carry得住
整得再差都有班人幫佢兜

鬼滅係班打手累事
周圍吹奏吹撚到家陣一街haters

i mean個熱潮搞到周街都乜乜呼吸好撚煩

我睇嗰啲作畫工作人員，似乎係體操武士嗰班過咗嚟巨人幫手

咪就係 抄功課咋

其實個班haters應該算係鬼滅fans既haters姐

其實mappa做成咁都大把人撐佢喎
所以佢都算博中左

條友做啲嘢真係好撚小學雞

知出事要班馬
如果下集好咗
是咪我要感恩禾地呢班怨婦吹毛求疵

依家根本就係 班動畫黨話好好睇係因為劇情之嘛
班打手又死兜話mappa都有功勞 佢地要傾邊d場口出邊d唔出
屌 抄功課都唔識就咪撚學人交功課啦

即係唔罵就做唔好？
每集開戰嘅話好煩

極度懷疑係求祈擺幾個名上去
等大家見到以為下集穩陣
嚟緊呢幾日起碼比人屌少啲先

終於睇得明
好好笑

你睇下mappa今集整得幾好?班mappa haters肯縮返落老母個閪窿未?

咪撚ff啦 100%會係咁

我feel到下集又嚟一次屌mappa大戰

唔識動畫既咪撐開
真係有研究開既九成都會屌

唔係話要罵戰
做得好咪讚 做得唔好咪屌囉
又唔係針對mappa

合格係合格
但呢個真係基本要求
由其最後一季咁搞真係好傷
而且係爆重要集數
Btw屌到厭
唯有希望佢百屌成材

係Mikasa嗰堆勁好笑

上社交網站就係一堆人攞《鬼滅》來討論其他嘢，eg講道
或者就係啲cosplay鬼滅角色嘅相（好多人cos彌豆子）

其實應該唔關事 就算屌得再勁都唔會下集就改到係都應該要等下幾集

佢做得好撚洗駡

佢下集做得好我會讚番嘅比機會我讚下

我幻想係係咁一輪嘴chur住佢
然後艾倫就好似我條仔平時咁扮冇野轉話題

咁如果都爆
佢會死好慘

唔係對動畫有興趣可以睇下白箱

所以佢下集就算係支那狗做既
都改撚咗個名去啦 搏屌咩

我希望我學過既讚美詞語可以係呢個post度用得著

再開

行街見到鬼滅野都覺得煩
上IG Youtube又係咁
鬼滅對我嚟講已經負分咗

係 就算真係佢做都應該唔會出佢名

睇返個支那狗個微博就好似睇個d咩大壩防千年洪水咁
一開始吹到勁大 之後越黎越縮水驚比人篤爆

啱呀

Mikasa真係好好笑

第6集個樣都勁撚好笑

我本身冇睇鬼滅 對呢套野都冇咩感覺
但係比班台灣youtuber搞到我好憎呢套野

唔好再講
希望畫翻好mikasa個樣

邊班？

佢係咪去左Jojo嘅宇宙返來

係d人吹奏之前有睇過
睇到一半覺得好悶棄左 後尾見d人話最尾幾集好精彩作畫好靚先追返
但追完都係覺得悶+老土

班生活系youtuber 一日到黑乜乜呼吸
屌幾歲啊 好撚煩啊

例子？

我受唔到佢個畫風 唔係我中意既野所以一路都冇睇
之後搞到咁反感都唔想睇

呢個眼神真係好正

求其search任何一個百萬都有講啦

我就諗住crossover d野

D人仲要吹奏埋漫畫先慘

手算啦

鬼滅漫畫都吹奏得既又係用屎眼睇嘢既

巨人ip never die
睇imdb 呢兩集9.9就知
邊到既動畫黨都好
Mappa 同 wit個差距大得都好明顯
但都唔會話Mappa d咩

其實好鄧wit唔抵
上集擺明係創哥劇本carry，淨係後面冇咁理想，咁9.9分都算
今集支那狗整到咁，都係9.9分
係咩事
Wit嘔心瀝血咁畫靚佢，都係得幾集9.9
如果用番支那狗呢集標準
1-3季好多集rating都唔只依家個分囉
兵長斬猴根本唔洗過晒幀數燒錢咁畫
學支那狗咁hea咗去咪算
敬一杯俾wit

背啦 冇人睇到
紋完手之後後悔都唔知點遮

拿橙頭巴呢鋪我撐你

一係紋手臂個位都幾好

到時冇得瀨支麻人

咁就可以名正言順屌mappa

屌 原來post過
搞到我好有型post左係隔離

之前唔知係邊到睇過話好似作畫越多人就越不妙?

所以Imdb不嬲笑下算
D人仲話我哋教返佢地轉頭

即係之前討論冇錯

個劇本係值呢個分既
不過呢d評分睇下就算
tlou2同原神夠高分

咪同隔離post一樣
現實都有牆內牆外之分

我都艾撚樣咁追post

因為我見到係分身既時候我都係咁既樣
本身仲對人性有一絲希望

但一套電影動畫唔止劇本㗎嘛

I AM A JOKE

之前討論咩

講真如果我冇睇過漫畫都會覺得好精彩
因為個劇情真係好吸引 個作畫反而冇咁重要
但漫畫黨已經知道晒劇情 自然會將重點放左係作畫同製作到
大家著眼點唔同

呢兩個特例啦
前面收晒錢、後者支那狗wfc

ME TOO

其實咪好似我地小學睇卡通片咁
睇劇情故仔咋嘛 識閪其他嘢咩
seedD咁撚閪都話好睇啦

睇番啲野笑下

點解可以咁柒

乖 地球好危險
叫咗你地班友唔好兩邊走架啦 搞到唔知自己係戰士定兵士啦

我係扮唔知既韓吉同阿明等人
佢既風格出賣咗自己

咁嗰邊係有唔少動畫黨嘅認真傾劇情嘅，睇佢地算

到依家都仲覺得seedD好好睇

艾撚接受唔到新樣

我有細心分析過「平心再論」同
真係佢平時講野d style黎

其實係咪同一個人好易分

你屎眼睇嘢㗎

我地係個邊都係同D新動畫黨傾下劇情

依幅圖係講mikasa想艾倫問吓其他關於佢嘅嘢，艾倫覺得煩所以想轉話題

點搞啊大佬

我都想去同新動畫黨玩
但唔想見到佢

屌你老母 追極仲有5頁
唔追啦

一拉拉到尾.jpg

我又唔會笑imdb既
始終最有公信力
佢可以唔100％準，但仍然有參考價值
琴日睇第三季白夜、英雄、完全比賽連續3集9.9分
前兩集仲要係top2,3 僅次於breaking bad一集10分
跟住啱啱睇，英雄上埋10分，過埋BB，成為所有show 單集第一高分
都係好事黎既，大家唔好吝嗇手上既10分

推post速度由條柒頭入嚟開始就坐晒火箭
快撚過坐巨回憶嗰集

哦 get錯

無論係BL師、H漫師，定係bin你師，我都游刃有餘

你又點啊你

提提大家 愈多人參與係壞事
代表進度趕唔切要請多啲人救亡
建議做好心理準備

多人又死少人又死

我諗佢係個邊都會潛水架啦而家.....

睇咪知

少人唔係好事咩 代表少人都已經handle到
某d極端例子另計

今次咪極端例子

00年代嘅神作係鋼之鍊金術師，10年代嘅神作係進擊的巨人

條友開埋啲咁既吹奏post都唔知係咪有心吸haters既

果時佢只係唔知頭唔知路嘅新兵，怕死都好合理

諗起數碼暴龍2020有集一人原畫

吓點解會bam純粹想知連仔係點做嘢

咁呢啲大把人開

分身咪bam

結果係點？

就係唔明
有兩個ac都唔得？

我估係睇mac address

應該係冇人report就唔理

反而一出場已經對佢有好感
驚死到咁最尾都照衝
死唔去又識返現場搵生環者
What If阿明唔使啪針
佢孭返團長返去嘅功勞大到仆街

結果好柒
但大家都體諒佢得一個人

係作監太多
咁代表有機會工期緊，原畫畫得急冇咁細緻變到太多嘢要改，或者太趕做唔切要加人手改

我成日都話佢係幸運值點滿既男人
墮馬冇事仲可以拖團長去牆既另一面再爬上屋頂

咁係咪可以降低定對第7集既期望先

其實可以降低定對第7-16集既期望先

有改好過唔改嘅，希望

第6集已經係最好既一集

琴晚已經係第一時間講點知真係有大戰

發現到佢哋都係來自瑪利亞之牆東南部深山既村落

btw, 下集預告兵短避子彈好似高達咁

條友有心引戰你點攔都攔唔住

佢唔搶閘其實相安無事
屌住睇咁做咩姐

我覺得會同今集差唔多，人樣就崩崩地但CG唔錯
不過大家都係唔收貨

今季是預算最多的一季

跟住我就過嚟睇其實都係屌下佢冇咩事發生
點知依家就變咗咁樣

真係精彩過巨人劇本

你同前幾集比吓就知
第7集作監明顯地多，希望冇事

條友做戲勁過萊納

攞咗嚟請花江同佐倉

萊納自爆點同呀

仲有呃自己同精神分裂既能力

成日聽到花江把聲就唸起舊炭
神谷 子安 呢d 聲優都幾貴

咪撚用阿樂同條柒頭比啦

呢兩集既budgrt攞曬來請井上和彥
佢貴過花江同佐倉加埋

下集有三幕希望做得好好睇睇

講聲優既話最on9應該係請杉田
配個二打六

但係杉田把聲又真係好襯個角色

其實點解要skip 34

佢係skip咗3-34 直接35

機槍都避到

因為我地係34

其實唔難

我已經準備好新post既gif
等緊爆post

get到啦本身已經有34，佢喺隔離post 2攞1001再搶先開35 override呢度

咁係浪費左嘅

就算動畫黨都咁話
我剩睇動畫先唔理佢個鋪排同節奏但都會睇得出個劇情真係好正精彩好吸引
但一望到立體機動同人設真係即刻出戲冇晒癮
特別係兵長
其他樣衰唔緊要一個男神搞到咁真係唔會死撐人設冇問題

已經係接受咗cg巨人戰

記得唔好好似啲柒頭咁推post

算啦咪bin
我都懶得理個邊

條友都搞得我耐 有撚排bin佢

從來都唔做呢d野
等緊1001就落街買野食

快d推爆佢

見到佢係公海開post bin你
但冇人理

呢邊推咁快

舊錢用嚟請伊藤靜配皮克好過啦

都係有柒頭幫手推先咁快

頭先上演左一次 第2季自爆
差首youseebiggirl 就好epic

追下post你就明㗎喇
第26頁開始追差唔多

errrrrrrrrr!ennnnnnn!!!!!!!!!!!!!!

你一路由25頁開始追po一路聽咪得

你次次d post 都好撚好笑

係喎 屌 試下先

我本身用你呢個idea想剪條片

追post懶人包？

純粹係用興趣撚狗
但廢事up上youtube 所以都係算

唔好意思 一路播 一路睇 一路笑

有好花生咪好笑

快手推埋佢啦

佢成條屍仲係呢個post到?

記憶巴攞1001

巧

今次要咩圖

bam圖

法仔/艾希

助攻1001